\chapter{Diagrama de clases}
\label{cap:AnexoD}

A  continuación  se  puede  observar  el  diagrama  de  las  clases de Phyx.io, las cuales permiten establecer las relaciones entre las distintas entidades permitiendo gestionar la información de cada una de ellas (ver Figura~\ref{fig:Phyxio_Relational_Model}).

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth, angle=90]{figs/Phyxio Relational Model.png}
	\caption[Diagrama de clases de Phyx.io]{Diagrama de clases de Phyx.io}
	\label{fig:Phyxio_Relational_Model}
\end{figure}